金鷹: 大眾期待侵侵宣戰之際,李克強言舉震驚13億人

金鷹:
大眾期待侵侵宣戰之際,李克強言舉震驚13億人︱
壹殼花生

香港花生
197K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: